還我血汗錢

還我血汗錢還我血汗錢還我血汗錢還我血汗錢還我血汗錢還我血汗錢還我血汗錢

還你老母 等下啦臭西

本來買左300想贏
見大家重注唔知點解想睇人仆街